肥西女同事話想玩overcock 叫我借switch 比佢玩

借唔借好？

同佢switch 你借cock俾佢 佢借肥西俾你

同佢有親 無拿拿做乜會借，你自己唔會玩？

借個network switch俾佢囉

借比佢自己一個玩

overfap
overcum

唔借咪上你到坐你大脾打

唔撚知佢.. 平時冇乜兩句
今日無啦啦扮cute同我講想玩overcock